覺唔覺831太子站事件之後,少左畜龍狗衝扑人?

831義士

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

岳義士呢？

防暴打架

唔覺